再話m=萬就block7佢

近排連登好多on9仔喺到用(m=萬) 搏上熱門 好撚有PR feel

再見一個就block
要糾正連登風氣

根本係大陸仔

明明只係等於米

係on9仔
正常人唔會用呢啲垃圾邏輯去討論

支那仔就用w啦
on9得過你到而家都叫大陸

米都啱
百萬都啱

萬就係終極濕尻智陣大傻閪

方向正確

你鐘意就岩

明明m 就係萬字粵拼個音

推

五十步笑百步
明明大階M先=100 000
m係 10^（-3）
唔明有咩好吵
大家都錯
super

都冇人講 做咩無端端開po講
好有pr feel

明明m係 million嘅m, 1萬唔該用返10k

一睇就知pr引戰

巴打
我留意咗你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默嘅人
但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯
應該係100倍先啱
估唔到我係呢個post竟然見識到你嘅威力
我真係笑到爆左肚
而家一路打字一路撿返啲腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

哦

其實通用嘅係m(million) b(billion)
大細楷冇乜所謂
係有on9仔m=萬

隔離個口罩po咪用咗m當萬
啱啱見佢開po已經唔撚理佢，點知十分鐘上熱門，乜撚野事？

Mmmmmmmmmmmm
傻閪以為自己邊個

M綺雯

It is commonly abbreviated as m[2][3][4] (not to be confused with the metric prefix for 1×10−3) or M[5][6] and MM ("thousand thousands", from Latin "Mille"; not to be confused with the Roman numeral MM = 2,000), mm, or mn in financial contexts.

上上面條友上完維基先講啦

其實我分唔到係真心定假膠(如bam, pish)

無話可說 block 埋

M=奴

下

m=萬

Block 乜柒

想 block?

Block埋呢條撚樣

最撚憎啲人學大陸個啲咩 m s

其實細細個打online game 唔係個個都將m當萬
以為嗰陣嘅文化嚟

你現實一定係自以為好聰明個D毒撚

兒登極權主義
係香港爭取唔到公義 就唯有係網絡世界刷存在意義

咁講千咪要用t

一個post 就引左幾條on9 仔 / pr 狗 入黎送頭

大陸用w
btw 玩過巨商都知不嬲m=萬

台灣都係叫大陸 不過當然叫支那最fit

總之m就係米
M就係number of mole/volume=concentration

唔係咩萬定百萬。

係囉，一百萬叫1BM?

IBM

我記得細過打ro都用過m 個時都未有蝗蟲文化入侵 純粹大家跟風講開 後尾出黎做野講人工先用返k

1蚊係咪叫返1m?

大細楷都有人用，總之係金融領域或講金錢單位，m係代表百萬

型on9仔話m=萬
仲大大聲話打online game係咁用，咁我打機識用魔法添，唔見我現實世界用魔法

係印度夠用手食飯啦，唔通來到香港食粵菜又用手食咩

Online game咁係藉口咋嗰班傻鳩專登咁講聊人

科學同現實無關，1米/1秒話長就長，話短就短，全憑心情